真心 丙朗入咩波都唔計

用腳入既波唔叫入波

消滅零回覆